強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

APM 嘅DSE打氣SHOW
TVB搞咗好撚多年

我哋一話去支持佢即收皮

其實與其一次入去堆填區叫口號

不如長期去TVB 星/TVB搞嘅公開活動，尤其商場SHOW

去勁舉牌 ，狂叫口號支持

俾佢啲SPONSOR聽下我哋幾咁愛TVB

仲有，TVB星(親生仔女)去任何活動，TVB都有佣抽
仲要抽得好多

係佢啲收入主要命脈

如果次次TVB星出活動，就算唔係TVB攪嘅活動

我哋都大力支持

TVB 啲廣告商一定對佢哋嘅影響力另眼相看！

TVB依家勁推緊咩TVB POWER搵$大計

我哋唔幫佢好好宣傳，長期宣傳，枉為香港人啦

今日又有VCITY SHOW
有人話係同DSE打氣活動唔好攪

唔係呀嘛，DSE打氣駛撚靠TVB咩

PUSH

Push

我無野講...

我冇野講
我要叫外賣
我要去醫院
我要投訴你

你要去TVB活動叫埋口號添喎唔該

互推！

圍電視城不如圍TVB商場Show

真係要實行呀

不如每日狙擊高官好過啦

881講緊

CCTVB好啲

TVB EVENT POWER真係好有POWER呀

屌正呀
可以追星，咁大個人都未追過
唔通追星tvb都要叫克警幫手

好撚想睇下大家追到JINNY HANA 入返後台

諗起全場都聽到大家大聲叫口號支持TVB

都覺得好有POWER

我要追星

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

正呀
可以見翻版劉亦菲
追星運動
大家去唔去先

追星活動

On9
你狙擊個垃圾正苦
班奶共狗一樣出糧
你5毛定弱智

一定要去商場show

支持追星活動
可以睇靚女明星

每日星蹤盡覽

推

pish

一日都咁撚多個

嘩屌你老母呀

製作咁諗真 好想去觀摩呀

反tvb嘅目的係唔想佢再發佈錯誤資訊荼毒大眾
但你背後真正想抵抗嘅係現有香港政府及制度

淨係狙擊tvb係對香港政府冇壓力架喎

成個正苦係中共傀儡
你反班狗官 佢地開唔到工 一樣收人工
有閪意義

5+1訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

+1
反對紅色媒體，袁志偉下台！

我冇野講

所有活動消息，請回覆#2，資料包括：

活動名稱：
日期：
時間：
地點：
嘉賓：
Poster (如有）：

重申5大訴求 +1
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

500幾萬？ 笑撚大人個閪

嘆住冷氣支持TVB

唔知點為之接觸

日日去追星

但首先要有資訊知幾時有TVB星出公開活動

眼神接觸

jetso page 做埋TVB jetso 有冇得諗?

搞班官就唔係話想令佢有咩財政上嘅壓力啦
係要一路施壓逼到佢地回應我地嘅訴求
唔係話唔搞tvb只係係有限資源中直接搞鳩政府官員嘅優先度會比搞tvb高
咁當然有高官出席嘅活動通常都唔係公開/保安嚴密但依啲就另一回事啦

好呀

唔小心轉台轉咗半秒都算

推到禮義廉jetso page 做埋

咪係囉

啲高官都無出嚟
出嚟你慌唔會去支持佢？

支持TVB活動

係呀

好有POWER 好AMAZING

push

你估d學生想俾tvb打氣咩

咪係

睇TVB嘅學生都唔撚正常啦

CCTVB fans here

推，支持tvb

咁快啲去VCITY啦今晚

我好鍾意tvb旗下藝人嫁 好想見真人

-------------------
我無嘢講

一定支持

咁就要去啦

帶埋全家去

TVB好多打手
證明路線正確

借個位同tvb宣傳

強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

推 去vcity支持dse

Pish

Pish again

去呢D活動，有幾百人去已經令到搞活動既主辦頭都大

咁都唔去?

100-200人都夠

當然人多啲會更好

但成本低
又有得嘆冷氣
又有星睇

咁都唔去唔係人

除左出席佢地平時d 活動 迫佢地好似今日咁cancel
聯絡廣告商cut 9 佢d 廣告
仲有佢有live 的節目大家要積極參與
例如d xx 亂萬心
如果呢d 節目畀人搞。 你覺得邊個最無面??

最重要就係佢地個 fuckingtvsuper

佢地早排4月尾5 月推出左個tv gold 諗住取代 至尊版 fuckingtvsuper
因為至尊版賺唔到錢
依家重新包裝想搞到好似 netflix 咁 (咪on9 啦)

而呢個gold 係同 golden scene 合作 同 bein sports 買/租 channel 播so call r 聯r 聯, 話係最大賣點
(大佬5月依家咩波都打完啦,你搵鬼訂咩)

仲有 disney channel

要搞可以朝住同佢地合作 network partner 試下

當然 佢用android 盒子
我唔排除有高手 crack 到
Download 晒 佢所有自家劇放上 某一d 網站播

聽聞佢個small samll channel 都死死地 大家可以研究下

新聞部你搞佢都無用
衝佢亦都無用
用番佢d 弱點攻佢好過

佢哋好撚多活動㗎

啲星日日出嚟

你日日去支持佢

睇下啲sponsor
啲廣告商 見識到tvb 幾有power

有乜唔好？

線上線下一齊搞啦

唔係唔想人搞佢network 下話

係
online + offline
好似tvb event power咁有power
我哋都係向佢哋取經

齊齊支持TVB！ 家下唔係去見偶像舉牌都要搜身下話。

係支持

tvb星出嚟都係

等tvb 啲sponsor同廣告商見識下tvb power

高手請進來研究下

我地就斷佢米路

又好似民建聯，驚到要取消

邊個考生咁on9

Tvb星活動要避左隔離台果啲，頭先見到有個係viu搞，我地一齊幫佢無線變亞視

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

嘩馬明
我哋嚟啦

日期： 6/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』揭幕禮
嘉賓： 蕭正楠、黃翠如。
時間： 16:30
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

大家叫口號齊啲

舉啲牌啲字大隻啲

唔好講事事旦旦

太out

be creative

唔使失望，今晚可以去屯門同dse打氣

攪到佢地分唔到邊d真心支持邊d假膠！
大家要落力d扮野！

諗起tvb 啲活動全部由連登仔掀起話題
幫佢做到有巨大影響力就high

我冇嘢講

好想貼張紙喺tvb buddy額頭

新超合作運動現正開始！！！
所有tvb show 連登仔都會捧場

次次活動

啲SPONSOR 一定有代表喺度
甚或高層

親眼睇到個活動咁成功

一定好震撼 ！

每次tvb有活動，我地一定要支持

次次爆場

TVB好有POWER

上次眾志狙律政司，唔算少人，但無咩用，
人手需求又大，又辛苦

追TVB星，對所有為虎作倀者都有明顯阻嚇作用
而且追一兩次，佢D活動好高機率收皮

現場好多娛記

蘋果一定報 ！
PK01都可能

每次都同你出席

遍地開花

戇尻 呢招係直接斷 cctvb 米路

Cctvb 新聞係政府愚民政策一大武器

連登仔又贏一仗

要真係出嚟先贏

有無最新活動消息

齊齊追星

愛回家係tvb最大廣告收入既節目

有咩植入式廣告？全部抽出嚟！

唔止 係要成個節目抵制
淨係澳門都比左一大筆錢tvb係愛回家賣廣告

TVB廣告商啲公開活動都要支持

一向唔睇

要長期置頂不如開返個facebook page好似禮儀廉jetso咁啦

邊間？講下

我參加

抽d廣告商出黎睇睇先

鉅記
澳門
Osim
馬百良
花王

澳門即係點？

澳門政府贊助佢幫手推廣澳門景點同活動

大家識做啦

點可以冇億京？！冠名贊助啊！

垃圾大陸發展商，起幢樓都柒過人

大家都返工,其實假期d節目會多人參加d, 你book場都假期貴d啦, 而我最鐘意愛國愛黨愛公安既藝人, 宋芝玲,馬蹄露, 劉美君,B哥哥都好好架, 希望大家多多支持
同埋参加現場都多C9小朋友都唔定 , 大家和理優上下鏡甘(認真), 先可以長去長有

支持！

呢d先針對性, 克警,CCTVB都係維隱機器, 打壓說出真相既人
政權正正是躲在這些背後為非作歹

咪係

斷佢財源
又唔駛好多人
又有冷氣涼

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019 (日)
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 11/8/2019
活動： MCP『黃阿瑪夢「箱」世界』派對
嘉賓： 張曦雯。
時間： 15:00
地點： 將軍澳欣景路8號MCP Central L1天幕廣場

pusah

有冷氣正呀！

煮死埋HANA絕對係一件好事

印象中年年動漫節好似有TVB份

大家想去支持TVB去下動漫節啦, 佢哋會有活動係個到搞

支持

我無野講

同意 入去條路食塵又冇人

密切留意

TVB唔支持唔得

插一個正經嘅
反對紅色媒體，袁志偉下台

齊齊去追星

我愛馬明
袁志偉下台！

日期：今日（7月9日）
時間：晚上8-10點
活動：V City『DSE放榜派對』
嘉賓：馬國明、江嘉敏、林秀怡、譚永浩
地點：屯門鄉事會路83號V City MTR層中庭
V City官方Facebook:

重申5大訴求 +1
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、立即實行雙真普選

+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

網民見到馬明可能會心軟唔嗌口號，變相幫TVB event谷大人數

真係傷心，又取消埋

1日封咗佢2次活動

大成功

要keep住

全部公開活動都要

TVB power 變powder

D Marketer 唔搵TVB 可以搵商台搞活動

大把選擇

聽日後日有無tvb星活動？

唔知依2個活動無咗
TVB要賠幾多呢 ？

有無行內人評估吓

最鍾意睇明星

暑假最啱追星
好青春

乜星都要追

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

tvb活動一定去
有種就取消哂佢

我諗TVB MARKETING TEAM依家真係好撚驚

推你老味！

TVB活動撐場分享區

萬人齊撐 TVB Event Powder，直至袁志偉下台！
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
+1 訴求：反對紅色媒體，袁志偉下台

我哋要明確表達訴求！

TVB Event Powder
EVENT 變砲灰

TVB Power內容吸引 掀起話題 巨大影響力

TVB Event Powder
如果鍾意可拎去用

日期： 11/8/2019
活動： MCP『黃阿瑪夢「箱」世界』派對
嘉賓： 張曦雯。
時間： 15:00
地點： 將軍澳欣景路8號MCP Central L1天幕廣場

[img]

大家整牌
記得唔好寫錯

係綫唔係線

原來有FB
真係想一人一句多謝佢

嘩嘩嘩

聽日
日期： 10/7/2019
活動： 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 十五位候選佳麗、余詠珊、陳旭亮、姜彥愷、
陳惠英、溫耀敏、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心3樓The Glass Pavilion

港姐 港姐 連登仔瞓身捧場

TWITTER

支持tvb, 守護香港電視台

聽下佢教路
佢有引海外成功個案

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

今次好唔尋常

TVB先向國家宣傳機器環球時報獨家披露回應

之後由文匯率先報導

再逼到POCARI跪低

之後出一個得罪香港AT LEAST 200萬人嘅聲明

非常值得大家深思
係咪直接由中聯辦控制緊TVB

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

我想話俾大家知，各位對CCTVB全面開戰係有成效既，先唔評論抽起廣告事件。有朋友從事娛樂活動行業，佢話最近都幾多商場主動關注事態發展，從而cut show。嗰啲show仔，啲星既價收３—１０萬不等。而TBB從中係咬大份既。

各位繼續令到呢類型show開唔到，係打擊CCTVB收入既其中一個有用方法。

tg channel

不如開個

唔建議

組團去聽歌

有無人係參加咗
要拉banner

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

重頭認識葉德嫻嘅好歌(多link)

係咪14 Jul有TVB活動?

係
依家無人講
其實絕對應該去
有馬明
又公開活動！
未聽到取消！

2個FUNCTION黎㗎
紅磡無改

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

改果個係唔知咩劇宣傳